選舉事務處遺失葵青區選民登記冊 載有8千名選民資料

又黎 之前亞洲博覽館唔見左嗰部電腦搵得番未？

無事，有加密

屌 上次機場博覽館單野點

寄封信黎話唔見兩部電話就算

今次又寄完信就算

另一個來源：

葵青票站失選民登記冊載8,000人資料 選舉事務處瞞報兩年

選舉事務處被揭隱瞞遺失選民登記冊。《有線電視》今早引述消息報道，選舉事務處於2016年立法會選舉後，有新界西選區的票站遺失一本選民登記冊，惟處方過去兩年多，一直未有向外公佈事件，亦未有就事件報警或通報個人資料私隱專員公署。據指，登記冊載有的個人資料，包括受影響選民的中、英文全名、身份證號碼、登記住址，亦有記號顯示選民是否已投票。選舉事務處至中午發出新聞稿，承認正全面搜尋2016年葵青區一個投票站的選民登記冊，並已向個人資料私隱專員公署備案。

選舉事務處指，失蹤的選民登記冊載有約8,000名選名的姓名、性別、地址、身分證號碼及可獲選票數目；已投票的選民就會在身分證號碼上劃上橫線。該處發言人稱，暫無資料顯示相關資料有外洩，並就事件向受影響選民致歉，承諾會全力進行搜尋，待有結果會立即作出交代。

《有線》引述消息報道，事件涉及2016年立法會選舉新界西選區的一個票站，按規定，所有選舉物資在投票結束後，都需要封箱包好，由票站運送到民政處暫存，其間雙方都要在點算表格上簽名交接。而有關物資一般於兩天內，就會轉運到選舉事務處保管約半年，待所有與選舉相關法律程序完結後銷毀。

當年新界西每個票站的選民人數，由41人至約1.4萬人不等。報道指，揭發事件是因該次選舉後，有執法部門要查核選民身份，要求開封涉事票站物資，但不僅無法找到涉事的選民登記冊，就連票站的點算表格亦遺失。報道又指，選舉事務處一直未就事件報警，亦未通報個人資料私隱專員公署，受影響選民也沒收過任何通知。

報道指選舉事務處一度否認發生遺失事件，在傳媒再三追問下才承認事故。

中共特務做的

要盜用先要搵好藉口
到時唔比藉口你入佢

香港特區鳩做行政區

執法部門要查核選民身份，但 D 相關資料就唔見晒
黑暗到呢

查過數當時七千到九千個選民嘅葵青區票站有

s0501葵涌邨北選區中華基督教會全完中學8719
s1401荔華選區中華基督教會基真小學7844
s1501祖堯選區香港四邑工商總會陳南昌紀念中學8459
s1701荔景社區會堂8224
s1901安灝選區長安邨二期地利亞（閩僑）英文小學7993
s1902安灝選區灝景灣中華基督教會燕京書院8819
s2001偉盈選區聖公會青衣邨何澤芸小學8136
s2501盛康選區樂善堂梁植偉紀念中學7619

由於報導講明係「約8000人」，建議2016年住係青衣站附近嘅朋友可以向有關當局查詢

資料有市有價，內鬼發晒大達啦，肯定已長期多區同步運作，之前所有選舉嘢都銷毀晒，查條撚咩，係屎忽撞棍咁，啱啱遇着剛剛先發現咗咋。
話時話平時搜獲嘅毒品，話就去咗銷毁啫，實際就？！

為配合執法機關正進行的調查，與2016年立法會換屆選舉相關的選民登記冊仍然備存，與這次選舉有關的選票則已按上述法例銷毀。

又係冇人需要負責，過多排就會冇左件事

選舉事務處沒有披露涉事的票站，商台引述消息指，遺失的是聖公會青衣邨何澤芸小學票站的選民登記冊。
【遺失選民登記冊】選舉事務處：涉葵青區 8000 人 資料包括身份證、有否投票等

解密匙放係部電腦入面

係呀 好安全

一世唔會搵返

因為今日有線有報道踢爆唔見本登記冊唔報警亦唔公佈。

擺明有人有心整唔見
同上次唔見電腦一樣